MOC : 
Source : [[Hippolyte Fontaine]]
Date : 2023-08-09
***
#Adam 
## Résumé
Hippolyte Fontaine (1833-1910) est un industriel français qui finança l'inventeur belge [[Zénobe Gramme]], l'inventeur de la dynamo.
## Référence

## Liens 